{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7773&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남이섬간이역펜션"
    },
    "text": "江村レールバイクは京春線の思い出を振り返ることができる場所でペンションの前に位置しています。 ここで皆さんは忘れられない一日の最後を過ごすことができます。 また、バーベキューを楽しむこともできます。 グルボン山駅ではピックアップサービスを提供しており、周辺にはジェイドガーデンが車で5分の距離にあり、春川三岳湖ケーブルカーは車で25分の距離です。 レゴランドも車で40分の距離に位置しています。 ペンションはソーシャルディスタンスの政府防疫指針に従って運営されており、入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙でペンション送迎サービスも提供しています。 一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具と食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 屋外プールは夏季に運営され、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 また、入室人数は最大人数を超えることはできず、訪問者は受け取ることができません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されており、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江村レールバイクはどのような場所ですか？",
            "answer": "江村レールバイクは京春線の思い出を振り返ることができる場所でペンションの前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江村レールバイクではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "江村レールバイクではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはジェイドガーデンと春川三岳湖ケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの営業時間は入室が5時以降で、退室が22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙でペンション送迎サービスも提供しています。一部の客室では炊事が可能であり、炊事道具と食器類も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用には、入室人数は最大人数を超えることはできず、訪問者は受け入れることができません。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際の施設と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの写真は実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ルール・注意事項について教えてください。",
            "answer": "禁止事項として、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用、ゴミの適切な分別のない捨て方が挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 510
    }
}